7月中西藏併車

7月16到拉薩 有無人有興趣拼車 分享下你地行程都得

呢個時勢入藏?有冇危險ga

巴打你諗左行程/諗左點拼車未？

其實諗住去到先報tour

間青年旅社好似有旅遊部 打算係果度報

無事既無事既

I’ve been to Tibet. It’s famous for its breathtaking scenery at high altitude. It’s a glamorous holiday destination. However if you will have altitude sickness such as dizziness, headaches and trouble sleeping, then bring some medicine 💊along. In fact my friend who’s just been to Mount Everest base camp ⛺️ sent me his photos by which I was awestruck. The shape of Mount Everest is sharply defined against the starry nights by which you’ll be awestruck. A tour of Mount Everest would be a once in a lifetime experience. It’s a fair bet that you go to Tibet for the summer holiday because Yuan has fallen a bit over the last couple months. I would say Tibet is also the best place for stargazing 🔭 as it’s much closer to the heavens than any other places on earth 🌍 It has some of the highest lakes in the world which are rich with fish 🐡🐠🐟and other marine life🐬🐳🐋🦈🦑🦐🦞🦀and the surrounding countrysides are inhabited by flocks of yellow ducks 🦆 as well as wild horses 🐎 and donkeys. The lakes in Tibet such as Lake Paiku which is four thousand five hundred and ninety two metres above sea level reflects the beauty of the stars and the nearby snow mountains 🏔 giving a double view of the starry sky and snow mountains ⛰ at night. You can set up a tent 🏕 and camp there to get the best view of the stars 🌟 and galaxies 🌌 Again, going on a trip to Tibet this summer is a safe bet since the Yuan has dropped a little. Remember to take loads and loads of pictures. 😊

Thank you for your sharing and advice

Not at all 😇

平措？

係呀 果度好唔好架？

有無推介啊？

有間叫硬牛夢__都幾好

睇相d房幾靚 可惜無三人房

平措可以住呀 可以識到好多人一齊拼車
但下面果間旅行社真係唔好報
寧願上飛豬果d報團

點解既 邊度最抵玩 研究下先

定即場係果度搵人拼車？

我之前就係果度住瘋人院
然後識到人到一齊拼車
同埋都有上飛豬報1日羊湖團